梁烈唯係咪唔洗唞咖？

成日都有人話見到佢，原來係真。今日經過見到有位巴打差啲暈低，唯唯即刻衝上前呼籲其他手足散開少少，畀啲空間嗰位巴打休息。雖然咁樣好似篤緊佢灰，不過善事真係忍唔住要讚。

林鄭擺明陰9 me! 文字偽術好無恥!
呃完一次又一次, 佢當我地係白痴!
一於整首打油詩, 咪恰我地唔識字!

聲明只係抄上次, 英文輕輕執咗啲!
老豆老母受騙了, 快啲搵人話佢知!
新瓶舊酒掩眼法, 依家先知未算遲!

學生無罪應釋放, 撤回惡法要堅持!
轉發1個係朋友, 轉發10個係義士!
齊齊推上TVB, 快啲share俾人知!

唯唯帶領大家sing hallelujah to the lord

唯獨你是不可取締

屌佢行得勁快
發前係紅棉天橋底見完佢去到政總又見到
有市民問佢可唔可以合照
佢解釋自己始終唔方便，90度鞠左幾次躬
我見佢咁唔想出鏡於事冇影相
但應該好多人見到

夢境黎

佢今日係咪行咗好多轉，去到金鐘再跑返銅鑼灣行多幾次

雖然唯唯咗落力係好值得讚頌
但係佢唱到走晒音好難聽
可能佢連日黎大叫口號同鬧班黑警搞到聲都沙晒心痛

屌 都話唔好出樣囉

發夢係大會堂附近見到唯唯，我同佢講左幾句，如果大陸唔鍾意佢，我地香港歡迎佢返黎
佢話唔認有出黎，係因為怕大陸人捉佢勞外可啲
搵人幫下唯唯啦

不認不認還須認

發夢聽到人地講佢今晚行咗起碼三次，不停嗌口號

辛苦晒